有冇人可以解釋到be water到底有咩成效

佢唔清就散 係就係成本低 但一d用都冇 政府根本唔care 仲有其實be water一樣會被捕 黃大仙就係一個好例子 之後再黎個大搜捕 場運動就完 抗爭係要拎經驗 幫助之後既抗爭 冇守過點會進步？我同意不被捕 但唔係防暴未出就散囉 冷氣軍師答下我 講左不分化 各有各做 請信任我地既前線 前線做既野係有意義架